會員LiSA/LiSA_OLiVE/織部里沙入一入黎

可唔可以讓個名比小弟

No

關你咩事牙

入黎侍奉部問綺麗拎

雖然全通唔到
碟又唔會每張買40隻
但係都算一個忠實LiSAッ子
希望你地可以還一還小弟一個心願

牙你老母

佢改左?
.....

你覺得我真係咁得閒咩

牧師可唔可以救一救我

教你點開多個ac就得 搶名我都愛莫能助

青蛙冇人爭

我改moon你改sun吧

拎幾多個ac改唔到自己想改既名都係曬氣啦

粉撚紅青蛙

Ching琴日同前日有冇去睇呀

不了 冇錢睇老女人
6月24/25 可能去晒兩日 如果抽到

兩場大型live都唔睇？
624見個面吧

我織624正式步入中年

真。老女人 正呀！！！

不了 未發育

又笑織部氏貧乳？？？？？

最新fc wallpaper 目測最少E

幻覺黎架咋，接受現實啦！！

慘

不過呢張確實幾正

可能唔止E

邊個揾我
利申 啱啱睇完sun moon

咪玩啦ching
你咁呃自己對你有咩著數

。。。
讓個名比我ok？
利申我都睇完

我係佢個fd 搵佢咩事

你出返黎唱歌先講野啦

訂左新耳機聽老女人同抖氣聲
冇錢睇月亮太陽

等同你music station 挑機

比啲機會新人
成日都我同你好悶姐

本末倒置

好多lisa

你唔係到而家咪我做一姐

現場真係少抖氣喎今次

訂左fitear 聽老女人

點解咁多rich guy

同你一樣果隻 連耳印都未得閒做

一姐左好耐啦 反而想佢轉唱翻自己歌多d

Ching如果琴日前日都有去既話可能有見到你

無所謂啦 大家咁熟

搵人エンカ 好狂

你又知我邊隻

屌你老味 古代人

有係耳機post望過下